搞還搞 唔好搞到我ok？

如果你係咁諗嘅 我屌曬你地全家

你班人正仆街
根本政治同民生就係切肉不離
你都仲可以覺得依家發生緊嘅事唔關自己事
塞兩塞就係到屌人哋搞到你

根本所有香港人都有責任去保護香港
喂你唔幫唔出聲已經理虧 但你話大家唔同立場 ok
屌你仲講到自己呢件事上好撚慘係受害者！？！

當林鄭硬推送中條例個一刻 所有香港人都已經係受害者

咪撚講到係關心香港嘅市民迫害你搞到你返唔工
係林鄭條八婆搞到你返唔到工呀！！！！！！

香港人 爭氣啲啦

去南北極住咪冇人搞到你
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

琴日陽光咁講
支共只係要香港人再次係佢SET好嘅箱入面爭取
利用恐懼、唔想亂、疲累心態、給香港人少少甜頭
實際係更強烈打壓到香港永不返身
就好似林鄭嘅天星喜貼街
支共會休息但不會放棄進逼
SET底線只係做分化、統戰
幾十年都係先滅最有力、最威脅嘅敵人
之後清洗無力和理非
支共KO國民黨,之後對付支持自己嘅知識分子
支共真係好驚出老解,香港冧
我地就係支共個春袋條賓周
用下體控制大腦
香港人先係莊

返工仲重要過香港？

85全民大罷工

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。